曹星如, 成龍, 李小龍, 講好打點樣排?

以後生狀態計

曹仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>所有人

李小龍>>>成龍

曹仔呢??

你會唔會排霍金落去？

成蟲？？打得咩？
好打更係陳惠敏啦

胡cfu呢

想笑死人咩

霍家迷蹤步你地識條鐵咩
霍金>>>>>>>>>>>>>all

點解冇甄子丹

李小龍>>>>>>>>霍元甲

林鄭>>>>>>所有人

真武道始創人 修道船 9秒100拳最撚強

屌係自修室大大聲笑左出黎

JACKIE CHAN個鼻>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>李小龍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>曹星如

君如》龍仔

高汁